香港警察就係同黑社會勾結既極權政府打手，民主自由既敵人

無一個係無辜的